集思廣益：係狗門口播咩好？

香港國歌:願榮光歸香港

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

現場只有記者 冇人衝擊 亦冇舉旗叫人散去

推一推